有冇人6月9號為避嫌同驚星期一有事特登去附近地方玩兩日

我就請左星期一假
我老細即刻問我係唔係想去搞事
我話我卜左銀河去澳門玩兩日
驚啲人搞事
順手俾埋封酒店email老細睇
佢即刻好滿意話佢都驚星期一做唔到生意

卜你老母

你呢世住澳門啦
香港自己屋企黎
大難臨頭我唔會避而係去捍衛

咁你屋企都幾多支那人自出自入來玩wo

你老母係咪做雞比啲恩客中出先生得出你呢啲奴性咁撚重嘅on9仔 屌你老母臭閪

廢柴思維，苟且偷生

你都幾戇鳩

G持

香港人真難做